有D台灣人支持反送中，但支持韓國瑜，真係唔知咩玩法

訪問咁多，係得一個唔支持反送中，但就有接近三份一支持韓國瑜

想發大財

睇到香港咁仲諗發大財

或者電視無播

台灣有播啦，唔係點會一面倒支持反送中

反送中，但支持台灣送中